818民陣大遊行勇武可否暫停一日

上次8月5日罷工其實好成功，不過因為太多衝突事件結果新聞冇乜報導。如果818遊行完都冇迴響既話可能以後都冇乜和理非肯行。我知今次係各有各做，要勇武暫停係好艱難既決定，不過為左以後可以和理飛，set deadline，勇武呢個cycle可以運行落去，請勇武818暫停一日。